仲有冇人去富臨飲茶？

之前飲既都執晒

除咗總店其他好難食

富臨全撚部都係垃圾 不嬲都唔去

香港仔富臨好垃圾

唔去啦

你想同福建人士會面？
去北角果間囉

垃撚圾

黃大仙嗰間啲阿姐串過馬撚

幾乎間間富臨都做熟客，步新光後塵走向歿路
香港仔果間食晚飯，海鮮煮出來，感覺上直頭係被分兩種客

得蔣宏傑會去

餓撚死都唔去

不了 助長富臨太子女吸毒咩

已經成功勸服全家唔去富臨

針本去飲茶就係垃圾

次次食完都肚痛
又貴又難食

係貪佢就腳咋嘛，你知啲人行兩步都唔制㗎啦

一間比人打
不了

唔止富臨，富臨其下既餐廳如陶源、炑八韓燒都唔好去。
富臨都發展緊房地產業務，黃大仙新光中心都係富臨其下

屌富臨真係on 9架, 我以後餓死都唔去食!
8月5大罷工嗰日, 我屋企人罷工去左富臨度飲茶, 諗住飲完直接去黃大仙集會, 咁我後join佢地啦, 果日我我著全黑入去已經比班知客眼超超. 屋企人就仲冇少少點心未食哂, 咁我就幫手食D, 坐左10分鐘都冇, 然後埋單佢無啦啦收我茶錢
老實講佢收費唔均真, 又請埋D藍絲眼超超人, 以後等班廢老去食啦

一單還一單啦
你有份食 唔收你茶錢係人情 收你係道理

有無人影理相睇下有幾空

改左名